［齊來打網球］教你選擇合適球拍

上星期法網見到拿度第三十九次對費達拿，見佢兩個老而彌堅，又燃起心入面打網球團火

當然，工欲善其事，首先要搵一塊岩自己既球拍啦。

而家啲球拍又輕又堅固，可以輕鬆打到個波又高又遠啦，邊框位又唔會打兩板就散

而個透明既球拍套落雨個時可以用黎遮風擋雨又唔會睇唔到野

球拍既 size 最岩身就係遮到塊面既面積加多四份一，咁就岩岩好

大家快啲去買塊球拍，一齊去維園 book 場打衛生波啦

唔得架巴打 太曲無人明架

唉屌，本來想開係波台，禁錯 tim
不過是旦啦

去decathlon買個啲得唔得？

幫推！

喂呢間野真係幾撚抵屌
我個日去買左一大堆波同個網

好 星期六買先

邊有曲
我真係成日打網球架

拿度

send 錯

其實唔識用好易hit錯自己友

其實我覺得網球帶手套用手扔番去容易D
我12號個日都係手同朋友打 帶手套唔會覺得熱

高汁post留名
推廣香港運動風氣人人有責！
一齊推爆個post

岩 用手最好

當然啦，所以要有教練在場先好用

嘩呢間野平成咁初學者岩用

推

同埋用黎遮風擋雨仲好過雨遮

push

星期六，好天係練波日子，快啲去買拍啦

Decathlon 聽日將軍澳新鋪開張，有得去試板呀

其實壁球都好好玩。個波會越打越熱。

個塊拍面咁細點擋雨呀

網球拍框夠硬，中間啲線拉力十足，攻擊型球手同防守型球手都要揀款適合自己嘅球拍！下至上揮拍可以達至強勁正手擊球，球速夠，距離遠！